史丹福調查要人呀!!!

啱啱喺一個臺灣教授fb見到。
有另一個臺灣人喺Standford醫學院做教授，調查緊武漢肺炎嘅Community response（即係個人衛生習慣、對於疾病嘅awareness嗰啲）

香港係其中一個重點研究國家。墨西哥已經有2萬幾人回覆咗，臺灣而家上緊去。

條link喺呢度，唔識睇英文可以喺右上角轉正體中文。

大家用5分鐘就可以架啦，越多人回應，啲數據就越有意義，等國際睇到香港人（唔撚係個政府）幾高質。或者至少喺呢啲國際研究入面可以霸個靚位。

今次香港人自救其實好犀利，但係國際社會真係睇少咗香港呢個特別嘅例子（諗起黃任匡琴日個post......）
Anyways，希望大家可以一齊幫手推呢個研究出去。

4月20號就完架啦！！！！快啲入去填！！！

Up
已填

done

push posh

做完了

填咗

Race & ethnicity 揀完Asian後面有個box再俾你填得specific啲，請填Hongkonger/Hongkongese/anything that represents香港人呢個身份。

您從何時開始養成這些手部衛生的習慣？
佢個問卷有問題wor,一直都係咁做,但係冇得揀

最尾記住填Hongkongers

HongKonger 推

我都係平時潔癖會洗手，所以我揀咗時間上最早嗰個選項，即係所在國家有確診嗰個選擇

Push

史丹福調查係上網俾人鳩填咁唔嚴謹？

推

郵政編號要填咩

唔洗填

佢咁樣假設人係爆發先咁做就已經唔得啦,砍掉重做啦

咁data collection method同現實係會有啲compromise嘅。前兩日CU public health出嗰篇community response嘅研究都係self-reporting嘅。

條link我係喺臺灣成大某教授kol嘅facebook見到嘅，入咗去第二版有曬所有關於個研究嘅資訊。
節錄：

講真我唔expect呢個研究會有好大嘅impact定點，但其實都係幾分鐘嘅事啫，咪撳兩個制俾人地了解下香港嘅情況囉。

push

記得填Asia (HongKonger)

same

填鳥

做完

種族: 香港人

撐香港人身份

已填好

種族請大家填Hongkonger
我地係香港民族

最後一題：香港人